屌，而家人民日報治港呀?

港鐵比佢話，就怕得罪人民日報，呢份嚮香港連藍屍都唔睇嘅報紙

黨的政策日報

而家嚮港共政府眼中連大陸基層官員同報紙都係大佬

1500000